# Часть 1. Задание 1.
## Установка:
1) Установите пакет через pip: 
    ```pip install Task1 --extra-index-url https://${token}:${token_pass}@gitlab.com/api/v4/projects/41729351/packages/pypi/simple --no-deps```
    
    укажите переменные окружения `token` и `token_pass` в качестве названия вашего персонального токена GitLab и самого токена;
2) Создайте папку `target`, в которую будет загружен результат выполнения программы.

## Выполнение:
В корневой папке выполните команду `python3 -m Task1.task1 $VAR` (укажите необходимую длину пароля от 8 до 32 вместо `$VAR`), результат будет находиться в текстовом файле `result.txt`.
